同老貓玩對家，賺大錢有冇得諗

次次佢買我放佢放我入

本來都唔信，今日隻175又爆升

佢真係好撚準